點解d人咁鍾意係咁講中國比香港發展得快

d廢中廢老永遠都好鍾意講中國已經超越香港...中國發展比香港快

但佢地係唔係永遠都唔會明已發展同發展中既概念?
中國作為發展中國家，經濟增長比香港快係絕對正常
不過香港係已發展地區中，經濟增長已經算係快個種
已開發地區中除左愛爾蘭、新加坡外，香港似乎已經係第三增長快既地區

成日覺得d人好鍾意話中國發展得快過香港真係好蠢好冇腦
中國係0>50，香港係95>96
而且，以中國既民情，唔好講95，60都唔知會唔會係有生之年見到

而佢地亦最鍾意用GDP打飛機，咩上海GDP超過香港
但上海人口係香港3倍佢地又唔會提
不如又睇下人均GDP?
上海人均GDP(購買力平價): $32,684
香港人均GDP(購買力平價): $58,322
根據資料，上海人均GDP只係香港2004年既水平
換言之，上海人均GDP比香港落後14年

再講埋人煩發展指數
香港係0.917，遠超日韓台英法
中國? 原來係0.738
雖然人類發展指數換左計法，但我換算返
中國依家既水平只係香港70年代末80年代初既水平
就算係北京、上海既人類發展指數，都只係香港90年代既水平

發展快過香港? 係既
但超越香港? 算吧啦
偏偏D廢老廢中唔會讀書，比新聞講兩講就以為中國真係好強大好勁
痴線

仲未計香港比中國殖民足20年
中國都仲係香港車尾燈都見唔到
真係好鬼好笑

所以支那要拖死香港, 咁佢就可以超越到

知唔知咩係打J?
講事實都叫打J?
你咁鍾意話人打J不如你又比D數據黎

第二個理由仲搞笑
你咁講，美國都有地理優勢所以都係佢成功其中一個原因
英國、日本都係島國所以有野心所以先會令到佢地曾經都係世界大國之一

D邏輯怪到痴線

你国臭閪支那紅黃藍幼兒園啲細路係性方面好進步

如果唔係香港，支那收皮啦

小朋友高得比大人快

係咁揾香港著數又唔講

條生癌五毛紅日開OT

支那人不停講某個論點, 即係本身理虧

講比香港發展得快, 即係唔夠人快
講合法, 即係無法理依據

自卑

5毛大舉入侵 各單位注意

成日講超越香港講左十鳩幾年 不過香港愈黎愈垃圾就係真既

其實用一句已經秒殺佢地

「既然中國比香港發達........點解每日有150個中國人來香港拎身份證?? 你叫呢 150個中國人死番去中國啦, 中國好發達呀」

五毛RedBaron, 係你地垃圾支那人拖死香港

支那成日講香港無左中國唔得
都唔知邊個無左香港唔得

互為互利姐 冇支那係香港洗錢香港都唔會玩到咁大 但係正正係依個原因個產業又單一到極致

你又覺得支那會一直開放落去?

點睇宜家都係行緊回頭路wo

香港人口係澳門人口既十倍連登仔咪又係笑鳩澳門人呢樣果樣，你咁撚執著人地講野做乜啫，就係你呢種思想咪顯得香港人故步自封自以為是囉

你国臭閪支那幾時開放外匯

你国臭閪支那幾時開放市場

你老母臭閪死番支那團聚唔撚得？

上海深圳無股票市場既咩

呢啲野就咪拎出黎講啦好心
無胃好賴咁

明明支那比香港發達, 咁點解唔係支那團聚??

正途難以起越，咪用其他方法令香港倒退

原來係臭閪支那個人, 企業既外匯同雞籠隻雞一樣, 係黨架

香港GDP增長大部分係從地產方面得黎，即係用鮮血換黎，繼續打飛機啦吓

死上去團聚
或者九泉之下嘅地府都可以團聚
你條五毛快啲去地府團聚

朱元帥好波

香港發展得慢，
係因為保守主義和環保主義抬頭，
現在講減廢，可持續發展，
唔係講大量開發。

點解死都唔返臭閪支那上市

增長第三又如何，自由市場第一，競爭力第一又如何？

睇下市民過緊咩生活？住係咩環境？

高帽唔拎好過拎

共享單車咪係科技行業囉
紅黃藍幼兒園唔知算唔算生物科技行業

你国臭閪支那紅黃藍幼兒園生物科技發展勁過美國啦

話人150個落黎 大佬呀香港人咪又係咁樣番去做生意 邊有話邊個靠哂邊個

孫政才直情俾你国臭閪支那電話網絡遊戲打入秦城監獄添

臭閪支那家陣話香港靠哂臭閪支那

阿里巴巴上市前涉嫌欺騙股東 美國上訴法院要求重審

Well.....

臭閪支那靠紅黃藍幼兒園肯定可持續發展

支那有老干媽
香港一樣有李錦記啦

拎QQ黎同老干媽比

講科技香港無 講農業香港無 講工業香港無 香港有既野都係外向型產業 無外國無大陸幫助絕對死路一條 反而大陸而家要走出去 靠滬倫通好 直接去海外上市都仲得 你話外幣結算 人地新加坡仆撚到去配合啦 香港都仲係地產賣血 人地網上科技有 （阿里，700， 京東）實體科技都有（華為）香港有咩野呢 有完善法制囉 但法制既野睇到大陸進步緊 香港我就真係睇唔到有咩大大力推得郁緊。唔係想踩自己 只係希望講樓主唔好咁憤世 除非你係專業人士 否則真係要學識欣賞 學識配合
預左比人話五毛 但我都希望有理性（或者心平氣和）既反對者同我地傾下

無極限傳銷咪係臭閪支那最鍾意既創新囉

根據標準普爾，降低香港評級係因為受中國唔穩固市場所影響

麻煩你讀下咩叫business，咩叫Finance

150賤種蝗蟲幾時死返進步既臭閪支那

我讀左都睇唔明你想表達咩 高手

咁未證明臭閪支那害緊香港囉

完善只係對比大陸姐 唔係完美 法律點都唔會完美 擺邊條線都會有人屌

臭閪支那人大一言九鼎真係好有問題

臭閪支那法律寫明臭閪支那係公有制国家, 家陣公私合營企業黨建執行得不知幾好

屌你老母,完

150個中國人來香港, 拎香港身份證

咁香港人去中國做生意, 有冇拎中國國籍??

明明係中國靠香港上市, 咁都可以講成香港靠中國

你班垃圾中國公司試下唔好係香港上市囉, 睇下點

無錯呀, 香港無得發展呀

咁你叫每日150個中國蝗蟲 死番去中國啦, 中國大把機會, 大把發展呀

香港人叫政府修改政策既權力點解唔見咗

2008年中國奶製品污染事件（或稱2008年中國奶粉污染事件、2008年中國毒奶製品事件、2008年中國毒奶粉事件）是中國的一起食品安全事件。事件起因是很多食用三鹿集團生產的奶粉的嬰兒被發現患有腎結石，隨後在其奶粉中被發現化工原料三聚氰胺和三聚氰酸。根據公布數字，截至2008年9月21日，因使用嬰幼兒奶粉而接受門診治療諮詢且已康復的嬰幼兒累計39,965人，正在住院的有12,892人，此前已治癒出院1,579人，死亡4人，另截至到9月25日，香港有5個人、澳門有1人確診患病。事件引起各國的高度關注和對乳製品安全的擔憂。中國國家質檢總局公布對國內的乳製品廠家生產的嬰幼兒奶粉的三聚氰胺檢驗報告後，事件迅速惡化，包括伊利、蒙牛、光明、聖元及雅士利在內的多個廠家的奶粉都檢出三聚氰胺。該事件亦重創中國製造商品信譽，多個國家禁止了中國乳製品進口。9月24日，中國國家質檢總局表示，牛奶事件已得到控制，9月14日以後新生產的酸乳、巴氏殺菌乳、滅菌乳等主要品種的液態奶樣本的三聚氰胺抽樣檢測中均未檢出三聚氰胺。2010年9月，中國多地政府下達最後通牒：若在2010年9月30日前上繳2008年的問題奶粉，不處罰。2011年中國中央電視台《每周質量報告》調查發現，仍有7成中國民眾不敢買國產奶。

2016年中國疫苗事件，亦稱山東疫苗案，是指2016年爆發的一起公共安全事件，它涉及中華人民共和國的十八個省市的問題疫苗，涉案金額達5.7億元，主要經營和運輸者在此前的六年時間內大量供應無效或過期的疫苗。

校舍倒塌原因
川震校舍倒塌的原因，輿論多認為是政府豆腐渣工程不合格，導致校舍在地震中不堪一擊。多名遇難學生家長在震後積極尋找線索和數據調查校舍倒塌成因，如北川中學在震後「磚塊是散的，上邊很少粘著水泥；柱子碎裂了不成塊，而是粉末」「不是豆腐渣工程是什麼？」家長母勇賢等人找到了北川中學教學樓施工圖，並了解到在當初校舍施工之時有倒賣鋼材、倒賣施工建築用料的情況，想向當局反應，但遭到拒絕和阻攔下一步行動。

根據譚作人《四川大地震死難學生調查報告》（調查時間為2008年12月1日至2009年3月18日），地震中師生死亡的原因主要在於建築物倒塌，而建築物倒塌的主要原因包括：建築設計以及工程的品質問題；選址不當，對災害預見性不夠，風險評估不足；陳舊或被列為希望工程的校舍被違規使用；建築構件或附屬物垮塌；借用其它單位房屋或在前往某地途中導致傷亡。

2009年3月8日四川災後重建專題採訪會中，四川省常務副省長魏宏表示經過調查分析，此次地震規模高、強度大是造成校舍倒塌的最主要和最重要原因。

宜黃「9·10」強拆自焚事件，或稱「宜黃「9·10」拆遷自焚事件」、「宜黃事件」、「宜黃9·10事件」，是2010年9月10日在中國江西省撫州市宜黃縣鳳岡鎮發生的一起因強拆問題引發的自焚事件，已造成1人死亡，2人重傷。事主親屬並遭到當局圍堵和軟禁。

餿水油，又稱地溝油或坑渠油，是指從廢棄食物或殘渣中提煉出的油，還包括回鍋油（萬年油）等廢棄食用油。許多油品業者從餐館飯店等回收已經使用過的廢棄油進行重新加工處理，將餿水油當食用油，引起輿論關注。2010年，據中國專家估計，這種食用油占全中國市場十分之一，當中包括街邊攤檔和高級餐館，用於製造各式食物，如油條、羊肉串、水煮魚、麻辣火鍋等等，消費者根本不知道烹煮這些食物的食油有毒。醫師表示「餿水油」含有微生物、鉛、苯並芘、黃麴毒素等物質，尤其苯並芘和黃麴毒素長期暴露恐有致癌風險。

愛滋村在中國大陸通常是指愛滋病高發的村莊。2004年報導稱，在河南省一地有三十八個認定的「愛滋村」，這些村莊面臨著青壯年勞動力喪失、極端貧困的孤兒孤老、經濟嚴重倒退、社會治安退化等困境。

中國真係好強大, 好發達

我地香港人根本比唔上

支那淨係識keep住講「依法治國」的話
個法制就點都唔唔會進步到
直接走出去？撚有人信你？
係把砲嘅淫冥幣一早做咗國際貨幣啦

等睇五毛解答

認同

你国臭閪支那紅黃藍幼兒園發展係好快 玩人海

睇死都係無人敢答架啦

問題係我冇自由踢尻佢班生番走踢嗎！
有錢既借香港搵錢
冇錢既痴依痴住
大陸咁撚好唔死番去？

2008年中國奶製品污染事件（或稱2008年中國奶粉污染事件、2008年中國毒奶製品事件、2008年中國毒奶粉事件）是中國的一起食品安全事件。事件起因是很多食用三鹿集團生產的奶粉的嬰兒被發現患有腎結石，隨後在其奶粉中被發現化工原料三聚氰胺和三聚氰酸。根據公布數字，截至2008年9月21日，因使用嬰幼兒奶粉而接受門診治療諮詢且已康復的嬰幼兒累計39,965人，正在住院的有12,892人，此前已治癒出院1,579人，死亡4人，另截至到9月25日，香港有5個人、澳門有1人確診患病。事件引起各國的高度關注和對乳製品安全的擔憂。中國國家質檢總局公布對國內的乳製品廠家生產的嬰幼兒奶粉的三聚氰胺檢驗報告後，事件迅速惡化，包括伊利、蒙牛、光明、聖元及雅士利在內的多個廠家的奶粉都檢出三聚氰胺。該事件亦重創中國製造商品信譽，多個國家禁止了中國乳製品進口。9月24日，中國國家質檢總局表示，牛奶事件已得到控制，9月14日以後新生產的酸乳、巴氏殺菌乳、滅菌乳等主要品種的液態奶樣本的三聚氰胺抽樣檢測中均未檢出三聚氰胺。2010年9月，中國多地政府下達最後通牒：若在2010年9月30日前上繳2008年的問題奶粉，不處罰。2011年中國中央電視台《每周質量報告》調查發現，仍有7成中國民眾不敢買國產奶。

答啦五毛

2016年中國疫苗事件，亦稱山東疫苗案，是指2016年爆發的一起公共安全事件，它涉及中華人民共和國的十八個省市的問題疫苗，涉案金額達5.7億元，主要經營和運輸者在此前的六年時間內大量供應無效或過期的疫苗。

五毛唔好回避, 答下我啦

五毛永遠都唔敢答呢個問題

一味話中國好強大, 好發達
但中國人已經「用腳投票」

我好懷疑樓主呢啲盲反撚係真五毛

講野完全冇logic, 剩係靠謾罵, 好努力制做一個反中國＝痴線佬的形像

你国臭閪支那咪盲反緊低端人口

點解宜家連登咁多你啲種人，五毛真係好恐怖，無處不在

中國係發展得快

不過HK同中國根本係 MDC同LDC既分別

LDC本來就發展得快~ 但唔代表追到香港~

中國人日日打J都無用~ 中國係用黎搵錢~ 唔係用黎生活

我D親戚成日託我買奶粉/藥/化妝品過去就知佢地自己都唔信國產野

香港係要同自己比~ 大家用既標準唔同~ 高度發展地區要更完善就肯定更加困難~

因為剩低要改善既地方肯定係好難改善到 (如政制/經濟結構/文化/意識形態)

就好似再生能源/環保/政改 呢D萬年議題一樣

邊個偷我權力, 臭閪支那賤種

上面班5毛狗係咁開工 勤力

香港好落後 唔好再落黎香港啦

2008年中國奶製品污染事件（或稱2008年中國奶粉污染事件、2008年中國毒奶製品事件、2008年中國毒奶粉事件）是中國的一起食品安全事件。事件起因是很多食用三鹿集團生產的奶粉的嬰兒被發現患有腎結石，隨後在其奶粉中被發現化工原料三聚氰胺和三聚氰酸。根據公布數字，截至2008年9月21日，因使用嬰幼兒奶粉而接受門診治療諮詢且已康復的嬰幼兒累計39,965人，正在住院的有12,892人，此前已治癒出院1,579人，死亡4人，另截至到9月25日，香港有5個人、澳門有1人確診患病。事件引起各國的高度關注和對乳製品安全的擔憂。中國國家質檢總局公布對國內的乳製品廠家生產的嬰幼兒奶粉的三聚氰胺檢驗報告後，事件迅速惡化，包括伊利、蒙牛、光明、聖元及雅士利在內的多個廠家的奶粉都檢出三聚氰胺。該事件亦重創中國製造商品信譽，多個國家禁止了中國乳製品進口。9月24日，中國國家質檢總局表示，牛奶事件已得到控制，9月14日以後新生產的酸乳、巴氏殺菌乳、滅菌乳等主要品種的液態奶樣本的三聚氰胺抽樣檢測中均未檢出三聚氰胺。2010年9月，中國多地政府下達最後通牒：若在2010年9月30日前上繳2008年的問題奶粉，不處罰。2011年中國中央電視台《每周質量報告》調查發現，仍有7成中國民眾不敢買國產奶。

我一post呢段野, D五毛就收皮 , 唔敢出聲

呢個post大部份反中國既人, 講野都有根有據

反而係D 一味吹捧中國好強大既人, 完全無論點

你po d 事實出黎
叫人點駁喎

你国臭閪支那公私合營, 收房產稅記住唔好盲反

連深圳政府都有權控制外來人口
香港反而無?

當年共產黨話比民主治港架

唔洗同班撚屌5毛認真架

食下花生is ok😂

你愈同佢嘈 佢愈開心

上面有五毛開始玩 臭蟲論

話 香港都有發生過食物安全事故

五毛真係來來去去都係得幾招

港人唔夠惡~

如果個個香港人都好似新界原居民個D~

你睇睇政府夠唔夠膽死亂黎~

班牛屎佬靠惡先可以幾廿年黎係新界打橫行~

連英政府都唔敢郁~

如果唔係邊有鄉議局~ 邊有棕地問題~

邊有橫洲 官商鄉黑勾結~

Yes 所以佢地既智商只係去到呢到😂

你国臭閪支那活摘器官乜事故都無

你国臭閪支那活摘器官最高尚

垃圾老中坑除咗認屎認屁重識乜柒啊

【點解唔死返支那？】24歲支那女嫁來港住劏房：我福建住4,000呎別墅

菜刀用qr code定位發展快

所以你班支那人 要來香港, 要去德國, 澳洲 搶奶粉囉
仲要搞到香港出限奶令, 禁止你班支那人來香港搶奶粉

咁撚唔知醜既事都會發生

你國支那真係強大了

高度自治 到連控制外來人口都唔做得
連一線城市應有既權力都無, 真係好自治

無得懶啦

你国臭閪支那周匪恩來叫英國人唔俾香港人民主

咪多得班死老野 LO

叫你班支那自由行以後都唔好來香港先啦

睇下你班支那BB 仲有冇安全奶粉食

即係你都同意 支那人都唔敢食自己國家奶粉, 要來香港搶??

你国臭閪支那活摘器官咁高尚仲使第二句

當然要既話仲有大連勃起來人偶廠
全世界最安全既網絡防火長城
全世界最高既胃癌發病率

連總書記講野都唔計數

咁支那有D 咩係計數?

仲好意思講基本法?
岩岩一地兩檢直情視基本法為無物啦
5次人大釋法, 有邊次係符合基本法?

唔係話支那好開放既咩?
家陣外國奶粉唔入得支那咩?
點解班支那人要咁犯賤黎香港搶呀?

咁臭閪支那應該快啲加大叫雞寶海外簽帳額先啱架

我無盲反
只係點解一個SO CALLED既高度自治既城市
連控制外來人口都做唔到, 仲衰過深圳

叫你国臭閪支那唔好盲反低端人口先啦

乜臭閪支那唔係話彭定康千古罪人黎既咩
又黎臭閪支那国技亂搬籠門呀

香港既權咪扣死左係支那到
唔反支那反而反港?

實際統治權依5隻字係邊班賤種講

拎華為黎比根本唔FAIR

華為背後係成個軍方係背後不斷放水

想香港都做到? 得, 比香港獨立 建軍咁咪出到多幾間華為

咁盲反低端人口既共產黨咪係社會垃圾黎

臭閪支那咪做坦克轆支那豬囉

你當日華為唔係有軍方放水會發到?

支那唔撚搞香港, 香港咪做到LO

38軍連27軍都碌既喎
同志你係乜軍架

需要移民條件，例：資產審查，考移民史等

臭閪支那qr code定位菜刀科技最先進
臭閪支那活摘器官科技最先進

講科技, 邊班人搞死左科學園? 邊班人搞死左中藥港? 董建華同班老野
文化, 邊班人搞死左香港既文化產業+電視產業? 班老野
邊班搞死左HKTV? 689 同班老野
當年提倡講香港次主權, 邊班人大屌特屌? 班死老野
當年邊班人隱暪SARS 疫情, 搞到香港變到死城咁? 支那

689, 班死老野, 董建華, 背後係咩人控制住佢地?
支那

上面果班 so called 好理性討論果班人
唔去屌班老野, 反面黎屌連登仔
ON9?

問吓奴寵物港大深圳醫院國內遷移資金返香港需唔需要審查

你講野呀?

我唔介意佢咁講
但唔該唔好再走落黎
上面咁好食好住都落黎受苦
真係唔係好明

香港唔係冇左中國就唔得
係冇左葵涌貨櫃碼頭就唔得
一個貨櫃碼頭已經重要過你地13億蟲

咁所以大家黎搞港獨啦

正呀 呢個post引哂啲五毛出嚟
一次過block鳩哂佢

學支那人既說法

係美國人恩賜緊支那人

學19才子講, 鬼叫有郭台銘依啲假洋鬼子幫手剝削佢既同胞
Tim Cook見你地班臭閪支那賤種咁賤, 仲唔仆到黎

咁中國都發展得幾快既，都有可能過香港

只不過人民質素進步唔到都係無撚用，去到邊都唔會受歡迎，發展乜都救唔返

但係就有時間上黎屌 港獨

支那人只係識拎GDP出來打J

以為GDP高就代表發達

班狗官邊個實質任命

港大深圳醫院國內遷移資金返香港需唔需要審查

紅黃藍幼兒園班細路質素最好

以為有錢就得，根本民智未開

屌唔係講呢樣
人地上海深圳即使比外來移民
但本地福利係唔會周園派

香港呢?
唔求獨立住啦, 港共敢做到STOP 福利比班支那人 先啦

係班廢老固步自封

至少我係香港啲人仲識排隊，近期陪屋企人帶返大陸，啲大陸撚連排隊都未撚識，比較條撚？

你上黎屌港獨唔通可以STOP到班人搞港獨咩?

好似你国臭閪支那車禍入醫院成個腎唔見咗最有結果

乜嘢原地踏步，固步自封先？例子呢？又齋talk？

人同社會既質素未提升到
凈係講條街同城市規劃已經輸哂啦大陸

兩條友真係好似冇time cost咁
24小時捕住連登D 中國post
仲會同你spin到底
正常人同佢地玩一定玩唔到最尾

你国臭閪支那偷支那賤種政治權力, 唔代表香港要跟

咁呢樣係咪政府責任呀?
邊個負責任命政治首長架? 咪支那LO

宜家連次主權都當你係港獨呀, 大左膠醒未呀?
唔係支那左暪右暪, 香港都唔會死咁多人啦

都係果樣
害死香港既千古罪人
班理性撚唔去屌
反而走黎屌連登仔, 屌港獨派
ON9?

你国臭閪支那

咁你定義下何謂搞港獨?

你要舉例一定有，無謂為反而反啦,邊到人民質素高啲大家心知肚明啦

實質任命權依五個字係邊班賤種講
全面管治權依五個字係邊班賤種講

中國公司嚟香港上市叫做香港依賴中國
咁
香港公司去上海上市叫做咩呀？

咁你去上海市政府反對咁樣做
睇下人地會唔會打柒你?

就算唔係五毛係自幹五
一日花咁多時間喺連登回post spinning
中國幾多發展機會都唔方關你事

中國確實係發展得比香港快喎
中國啲野雖然係左抄右抄，但經濟發展比起食老本嘅香港確實係快喎
係香港人不願面對
當然中國發展得快有部分係左抽油水右刮民脂民膏

係深圳快姐，深圳雄起!!

痴撚線
當日支那人懚暪SARA 疫情, 又關香港人事?

早早搞左雙普選咪一天都光哂LO
等香港人慢慢RUN, RUN RUN下就會熟

唔撚係支那搞局，香港駛搞成咁？

ok就當我質素低，咁你平時去餐廳煮野食唔勁夠都可以話個廚師煮野唔好食啦

言論自由都唔識？

問到口臭都未見"實質任命權, 全面管治權"依十個字係邊班賤種講既答案

不過就未見過香港人要驚到唔敢買自己野囉，一句講哂，中國製同香港製，邊樣有信心D,邊樣多人揀D?可以收收皮先啦你

雙普選左係一個開始
宜家連開都唔撚開到呀

明咪呀 on9?

人地全職5毛黎架 緊係多時間
正常人邊有咁撚多時間同佢地玩😂

答到我，中國製係全球黎講有幾多人有信心未？sorry原來連中國人都唔信，發展得真係好快好勁

用其他國家原本就無問題，不過係因為自己國家擺唔落口先用其他國家野呢，柒左就縮返入你老母個閪到啦

咁咪證明係班臭閪支那賤種害香港囉

點解人地唔比免簽你？因為你中國人柒囉，你自己垃圾人地公司唔請你，人地問你點解你叫人問返其他國家，笑死唔笑死呀五毛JR

香港政府班狗官係你地臭閪支那任命既囉

因為内地唔識排隊既情况>香港

同埋我係認同你可以批評香港係言論自由，我幾時有唔比你批評香港

咁中國咁強大點解會比人歧視嘅？中國比人歧視但點解你班垃圾仲要去人地國家呀？攞黎賤？仲唔快D抗議人地歧視你支那？

唔經你支那人任命咪無事
唔見英國果陣會有問題?

咁咪證明你地臭閪支那專任命狗官

香港係垃圾就緊嫁啦，比中共港共班垃圾搞左20年，當然大把香港人都有份造成，不過講到同中國呢舊垃圾比都仲好好多嘅

新年講返句：支那狗JR死全家

全面管治權依五個字點解

邊D呀，舉黎睇下呀，係得你個柒頭話人地歧視咋，你中國D偉大領導人有無出黎話人歧視呀，你果D好鍾意去你口講歧視人果D國家嘅中國人有無話比人歧視呀？
歧視得你個傻鳩講姐，講到尾咪係你中國人質素低囉，驚比會免簽你就好似蝗蟲咁，雖然而家都係蝗蟲

我都想睇，最好睇到你地中國人唔好落黎啦

有咩怕悶
最鍾意咒你死全家
支那狗JR死全家

用上海跟香港比較 你有冇去過上海？我敢講上海跟經濟發展可以同香港睇齊，甚至超越香港

叫果班臭閪支那賤種返臭閪支那屌佢地班同類唔黎

上海釣魚執法一早超越香港

無可能歧視囉,我覺得個啲國家妒忌中國強大且心生自悲、故步自封、不思進取
果啲冇俾中國免簽嘅都係三四流國家唔好去呀

小朋友，我1994年聽到依家
超左未

依家臭閪支那係用qr code定位菜刀, 入地鐵要成粒鐘安檢既啦

唔駛理仲用咁多版幫臭閪支那打飛機

五毛JR你批評香港係言論自由，咁你憑乜干涉其他人屌鳩支那嘅言論自由

問乜嘢其他國家？
點解支那咁等別仆街呀

呢啲post 真係用嚟釣五毛

支蛆會信支那國內嘅鋪頭

Yes 都係見開果幾隻啦

有冇新加入既

咁你兩條五毛去開post打飛機啦
又要駁嘴又話唔洗理

個個post都見到隻支那狗JR

多acc到你唔信

全職架喎大佬 你估流架😂😂😍

睇班狗仔係到圍爐係幾正😂

55 (/^▽^)/

果啲香港人係双面人嚟架,破壞中國係美國嘅形像 好似何醫生果啲

都廢事駁佢
佢黎黎去去都係三督屁又自打咀巴
認得自己係支那人，果然智商高極有限
都係果句啦
支那狗JR死全家

所以咪話唔洗理佢😂

咪又係你国臭閪支那撐屎落燈累香港囉

香港品徳咁差,目的更係破壞美帝秩序
中國領導人及高官就不同,將家屬及千億財產移到美國帶動美國經濟

大家一齊黎
支那狗JR死全家

繼續推都好
比多D人認識下條臭閪五毛

唔理超唔超越 大陸日日進步 香港日日退步

不過係連登講大陸就係死罪，大家繼續中國的會爆炸

咁成鳩日講中国好香港好？背靠祖國？
乜原來零和遊戲呀？
親中人士比屌小日都唔得既

從來成績進步獎都唔係頭幾名既學生拎

中國超越香港? 得既
當有一日香港都有網絡長城
日用品奶粉同中國一樣, 中國土豪唔再係香港搶樓, 咪超越囉

Catch up effect

臭閪支那幾時開放外匯, 開放互聯網呀

你仲唔上支拿住？

係呀

香港金融海嘯全靠支拿救呀

屌你老母

香港垃圾係因為支拿化

點睇大陸人黎香港買野食野目的係求安心,想食正常食物同埋買正版野

咁你国臭閪支那開放條撚呀

當然你国臭閪支那紅黃藍幼兒園啲細路好撚開放

你国臭閪支那紅黃藍幼兒園啲解手軍叔叔一啲都唔柒
你国臭閪支那高端人口雷洋同俾公安請去見紅太陽一啲都唔柒

幾時大陸人先放心買返自己野？
日用品奶粉果d，咁我咪話中國好野囉

自願閹割

你唔好理
支那人而家學緊去廁所痾屎

幾時吊大陸就代表要港獨

係咁架啦

總之唔讚好中國就係港獨

吓?你淨係回應上面所謂環球網報導嘅港獨呀?

講個笑話
移民中國

吊9緊支那港共呀

追左POST 先出聲啦

五毛嬲嬲豬 實則咩都駁唔到
繼續笑港獨囉
Oh sorry今時今日港獨能夠變左一個政治立場
已經代表住一個社會既政治生態成熟程度
支那人慢慢打飛機

睇返歷史 人類只會進步 係從未有退步既情況出現
當然 支那依隻不停更替皇朝既垃圾狗國
都係有進步既

環球時報放大啲自圓其說嘅港獨跟住放大所謂港獨破壞力再借啲椅整治香港人 好肉酸嘅手段

香港的確on paper係超越左中國，正正因為咁，中國真係會加重咁拖累香港，令香港退步與之睇齊。香港人唔可以再拎過去黎J啦因爲已經唔再係籌碼，應該好好利用我地嘅優勢開拓條新出路，有錢過佢地，先係最實際。

支那快啲爆就好

居安息危呀

廢中廢老讀書果陣讀到中三已經好叻，識柒分發展中同已發展咩，冇得救嫁喇

但係支拿人唔敢嘈政府

反而嘈香港唔無限量賣比佢

果然以支那仔既智慧係唔會明正常人講既野
做狗都要諗下野

香港都被破壞得7788

覺得唔係港大學歷嘅都唔好做五毛
講野on99咁 完全拉低人智商
一開口就睇得出係親中親共
唔讀書真係好可悲

利申 hku glaw

宜家連登好似變左另一個香土咁

班五毛好勤力
次次都係踩港捧支 轉移話題 引罵戰膠化討論

樓主講得岩 但主流媒體同成日吹奏支那強大
又真係好多人信
最可惜唔係啲廢中老相信
而係長大緊既小朋友都俾人洗左腦

屌 諗起搭車果陣有個女人同人講 點解你比個孫係香港讀書呀 而加無人係香港讀架啦 全部去中國讀 中國啲國際學校學生中英文幾叻呀 叻過晒香港果啲呀

全版都係BLOCKED USER 好壯觀

中立講句
中國遲早發展勁過香港
人地有十三億人我地點比

唔開放外匯，啲外資有入冇出梗係肥架

高汁

中國再咁自大以為自己係天朝大國，唔開放同世界接軌真係就玩完

玩完咪好囉

一係中國真係做超級大國
贏戰爭 全世界個個爭含漢人條腸

一係中國輸到一乾二淨

呢一世都唔會接得到軌
中國無法治, 無自由, 無人權, 市場操控干預貪污特權...etc
仲搞咩自貿區超越香港 得啖笑 無一個大陸城市可以超越香港
雖然香港比支共拖死左 但唔代表大陸城市可以追得上

上次拎100分，今次拎100分，進步0倍
上次拎1分，今次拎50分，進步50倍

同食人族生番點接軌？
佢話人肉刺身係文化黎

係人都知中國人崇洋，唔知你點得出中國自大結論

你国臭閪支那低端人口咪俾黨滅亡緊囉

其實有考古歷史證明支那人自古以來係食人族

今天漢語的常用詞，刊、伐、用、歲、沈、陷、卯、戊、冊都是屠宰兩腳羊的方法
白、垂、印、屍、而、臣、妾、僕、母、妻都是人肉的細類名稱。

商代人既「人頭湯」，就好似我地煮既「砂鍋魚頭湯」一樣。

因為見識得少，所以先講出咁嘅說話。

如果大陸所有城市都係深圳/上海/北京，咁莫講話超越香港，超越美國都得啦。

去大陸做生意會幫助大陸經濟增長，你每日150個落嚟又唔係投資移民，一大堆淨係黎拎綜緩住公屋，洗香香港納稅人嘅錢！

咁都有大陸人落黎消費姐⋯亦都有有錢佬落黎搞上市比投行做生意 又有人買樓比地產佬抽佣地產商賺錢（當然佢地炒高哂樓都係問題）咁點解我地去人地度賺錢就係幫人 人地落黎就係害你呢

又block多幾件

由無到有，咁梗係發展得快啦

推

有無諗過只係文宣？
無需認真

條廢老未上連登啦

你国臭閪支那係極右
臭閪支那賤種果然智障到連左中右都唔識分

咁習包子捉人坐洗頭艇叫乜

你国臭閪支那低端人口既最後據點係

知你老母鐘意俾張屌明隻高端臭閪支那藏獒中出啦
話時話, 紅黃藍幼兒園班解手軍叔叔中出得你舒唔舒福

其實無咩可比性
生活素質？生活水平？科技？定其他？

以上每一樣野
係中國/香港 再拆每個地區都有差別

香港有樣野見到既就係樓價係咁升
人工又唔係加得多

香港係物品既質素比較好
少假野 安全d

創新就少 時間成本太大
香港樣樣野都係$
係一個地產為主導既地方
窮人就繼續打份牛工
有錢少少既 就諗點樣搵多d
真係有錢既就直接享受人地既成果
邊到仲有人肯花時間研究其他既創作

自由之子打壓言論自由 你老母比低端人口中出
臭閪支那賤種只識人生攻擊 質素仲差過南亞狗

家陣臭閪支那共產黨係極左

家陣臭閪支那共產黨咪極右囉

你国臭閪支那共產黨三日唔埋二日講"支那民族偉大復興"

你支共產黨咪清緊低端人口囉

咁你支共產黨係極左定極右

五毛多到

果150個係黎做生意？
落黎住架 落黎R資源架
仲On99咁 在商言商講做生意講利益都係互利又唔撚係單方面攞利益
果150個就真係單方面寄生喇 講到祖國咁撚發達仲落黎